有無絲同我一樣成日幻想比班地盤佬搞

本人係OL，分咗手好多年，因為以前條仔話我太大食佢頂唔順。而最近幾年都太忙無時間拍拖。

唔知係唔係單身咗太久，依家朝早番工見到D地盤佬，成日都忍唔住FF被佢地強姦。佢地睇落幾日無沖涼，又臭又大汗，被一班咁啲地盤佬插真係會好無尊嚴，好cheap。

但係越唸越濕，好想俾佢地奸污。唔知做開地盤係唔係會大隻D，碌9都大D

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊
上海：麼讀弄剛則卵泡啊
天津：妹有圖你說個嘛JB玩兒
北京：沒個小畫片兒你丫淡逼個jb
東北：沒圖跟這掰扯什麼JB玩意兒
遼寧：沒圖得瑟個籃子球
本溪：圖都沒有害來這嘞嘞個大JB啊
四川：莫的圖你娃說個錘子哦
成都：圖都莫球得，你說個雞兒啊 圖都木得，你說個錘錘呦
綿陽：沒圖你娃說個鏟鏟
陝西：抹油頭你設個錘子尼 麼得圖 你社個雞娃子！ 麼圖膩舍個球
陝北：甚圖也摸，你說球狼
廣東：都冇圖睇你系度講棱嘢啊
廣州：冇圖你講祿漆啊
揭陽：無圖呂擔個JB
潮汕：無圖呂搭條狼
汕頭：無圖呂啖支浪啊
河北：沒圖你說個渣渣 氣死偶咧
保定：木圖你說個幾保
福州：末度女供些弄粑粑
閩南：毋圖哩嗊啥藍叫
沙縣：莫督列挖價級吧
桂林：沒圖你講我條卵阿
河南：木紐圖說個JB啊
開封：沒有圖你搞蛋唄
周口：沒圖，你侃個屁啊
平頂山：都木牛圖！你說類是個啥球啊
信陽：沒爹頭嗯shue個j8安
湖南：圖都冒得你講個毛啊
長沙：冒的圖你港雜叼哦
湘西：圖都米的，你港個JB
常德：沒得圖你港個JB啊
衡陽：冒得圖你廣甲卵啊
浙江：那度儂國國JB啊
溫州：鬧圖你過改墮落炮啊
溫嶺：圖啊無，港個卵啊
臨海：妞圖恩港個JB啊
武漢：冒的圖你說個蝻子阿 冒的圖你說個雀雀
荊州：圖都沒得，你講個JB
黃陂：莫得頭你甩鍋莫伊尼
山東：木圖你說個吊啊 木圖你叼吱吱末
日照：木圖你叨叨個屌
膠東：麼有圖你鎖個雞兒
青島：木有圖你說個蛋子
貴州：沒圖叫個JB毛
都勻：沒圖你吼個JB
貴陽：圖都米有 你吼個JB
蘭州：木有圖你佛個球
寧夏：木有土片你說求捏
雲南：圖都某得麼你講個毛線 謬得圖，你說陀斑鳩說
昆明：某得圖你發個球了麼
海南：佛無魯拱麼藍爬
安徽：闊圖恩感個屌毛啊
蚌埠：沒有圖你嘰歪雞嘎子的該
馬鞍山：每圖你虛個資巴
懷寧：謬頭恩港果JB
桐城：謬投恩港個吊
樅陽：繆頭恩幹麼撇在
合肥：木有屠裡講個幾把
銅陵：麼滴圖恩敢個吊啊
江西：冒有圖，嫩哇咯屌哦
南昌：毛圖嫩挖條卵吶
贛西：冒圖恩挖挫卵
蓮花：毛圖！你哇古哪噶啦？哇個卵啊
宜春：冒凸暱挖喳卵啊
鷹潭：米有圖恩哇個JB
撫州：冒圖捏挖個卵
溧陽：麼肚尼鋼擼噠
徐州：沒圖 你嘰歪個吊
鎮江：麼的掉圖，你講個幾把啊
揚州：不得圖你鎖個繼八
福清：某毒女共個比揚
青海：圖都沒這還說

你想要咩圖

咁你想點

可能想要你濕咗嘅圖掛

btw 地盤工程都多雞蟲

Sor 囉 大汗都唔想

我聽日收工可以來

巴打係邊頭做，我可以過來看下你

你有無諗過連地盤佬都唔想屌你

黎到之後發現係有棍既絲打

係咪想比我碌9插

請善用起底功能

我樣唔差，162，瘦底。 成日行過都感覺到D坐係街邊的麻甩佬係咁𥄫住我

你有無諗過你前男友話你太大食嘅意思係指你太肥?

鬆b

樓主 有啲地盤佬都係gay
唔洗灰心慢慢搵

不如你去發利大廈租間房 門口 寫撚明陀地OL 只為興趣 專接地盤佬

有其他客撳你就唔撚好開門

屌喇星 分分鐘你仲有錢收 可以用自己興趣搵到食

到時你返黎多謝我都嚟唔切吖

我瘦底架

地盤之猛鳩

瘦底有棍

我只敢FF下，我都驚架

真絲